唱失敗主義同中計既，係咪唔信我地可以收放自如？

通常都係同一班人黎，仲要時間夾定好出post
會話前線爆鋪亂咁黎，唔識得停，之前鶳有爭議果陣又話會亂打人
到和理非啦，又會話連個口罩都唔帶，又話文宣停哂

我望住TG就完全唔覺得係咁樣，文宣依然keep住有
至於勇武，打仗都要收放自如，我肯定對面唔會怕被怒火沖昏頭腦既人，而係一班靠自己意志行動既群眾

四個月啦，比啲信心你自己同你周圍既人，每個人改變自己身邊群體既氣氛，我地一定會贏。